各位清最憎同邊啲人打機？

特點
我講先
覺得自己一定冇撚錯自己最勁，柒左又扮冇野，千錯萬錯都係你錯

唔聽人教

第二成日扮大佬,指揮人地要點玩

利申：兩者都係，所以冇人同我打機

輸唔起既人

離線果陣88都唔打就秒速退Group趕住投胎果d人

有咩問題 女人咩 駛唔駛un埋你訓先off

屌鳩隊友雷，其實自己最垃圾

輸左or死左秋後算帳

咁你要好好反省下啦

大時大節又拎你出黎bin屍？

On99 男人老狗打機洗唔洗同你講埋bed story 唱首歌再氹你訓先走得啊

最憎同你呢d婆婆媽媽既人打機

屌完佢都唔知自己錯咩嗰啲

扮曬嘢話咩平時都要讀書返工，打場機洗唔洗咁認真

收皮啦你 咁鐘意比人屠比人殺爆 唔該你睇下醫生啦被虐狂

輸game我真係唔係咁care 但見住你地依班小兒麻痹咁又不思上進 下場真係唔好預我